‎[鴻圖明星星威] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區IV

馬PO龍虎榜(已計算5/7成績):
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 409.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
我愛金世正 140
小川ともみ 112.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
最強藝人吳宗憲 17
eriksen 2.5
切柒 -8
寶高 -12.7
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
波利 -47.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
Win神Ho -83
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
覓腸 -119.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
人一世勿一世 -317.5
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
睇書 -379.5
福逸 -389
奧書 -400.2
Priestgod -400.5
新力必 -483.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -597
烽煙 -694.7

最後三日

精選幾點

肯定正數

8/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R6 勁駒 (貓蛇)
R8 平常心 (跟方)
R6 鑽飾神聖 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如鑽飾神聖會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

車狗必

gay必可塞

今晚一萬推車

星期日同下星期三9成9又唔俾入埸多
又爆肺炎

華可可 669
.0. 546.5

相差 123.5
只剩3次賽事

福蛇好啦
可以俾世正札

乜而家俾入場㗎咩 ?

訂枱可以

又開始爆返

你就爽 又唔駛番
日日係屋企打飛機

世正幾時下海

有得賭好賭
30k 每日10k訓身

其實大家諗住下季夠騎師係咪太樂觀，上晒岸幾個，見勢色唔對即走啦，局勢發展落去，歐美澳既騎師都唔會黎，得二線外藉同草將頂住。

大不了賭球算

Victor Ludorum真係諗住stay係10F

對非一線騎師黎講，香港絕對係好地方
所以唔洗擔心
無人同錢作對
馬會同政府亦會有默契點處理

老費話下場跑Prix Guillaume d'Ornano，都係10F

睇佢個勢可能短一百會OK

我果區人今轉擺緊東九

老費話今場輸係因為起步慢

10F 呢一刻點睇都弱過跑1m
油王係咪無出糧比啲練馬師 比啲練馬師撚狗

仆街了 又爆過肺炎

畢竟hk 福利算好，未必話走就走啦
除非worst得好緊要

又唔質疑老費呢樣野, 多一個run 10f應該ok

老費咁有資歷就相信佢啦

擺緊乜?

2100都係衝到尾先唔夠人衝

騎師打工姐,驚西咩

都係睇會唔會搞外國人，只要有一單，你估有錢個班仲會淡定

以港共同馬會關係，一定會settle
除非個騎師比人搞/ 佢一心要走，
否則 點都會滿足佢地，呢d 維穩野一定做

我擺旺角
.隔離team 樂富

馬照跑唔到 又多一班港豬會醒覺

仆街了

冇必要的話唔想同Persian King同室操戈
Mishriff下場應該都跑奧蘭奴錦標
再鬥過

垃圾港共

但有人話杜蛇因為警暴唔黎

唔知係咪真

要當聽日係煞科咁賭了..
7月8 ENDGAME
HKJC，放馬過來

又爆 冇撚心機了

琴日牛津聯500k 半大收錢啵你

莫雷拉同田泰安去得邊
馬會呢個階段留人唔難，留得住蔡約翰莫雷拉潘頓，就唔會出大問題

Persian King會跑Prix Ispahan即係佢都會stay係8-10F

其實留d 住人主要係因為其他賽區d 獎金比武肺搞到低曬姐

莫雷拉死去日本啦

得益良多100%

嗰啲位入直路其實未到好盲門
New Bay衝贏Highland Reel
Brametot終點前捉到Waldgeist
不過今年佢啲主要對手慳住嚟衝就冇得講

起碼油王擺係老費到，堆馬應該仲有貨交，艾柏賓除咗ghaiyyath之外都冇

3,4位就100%
放頭就100%輸

太空藍調吹到幾勁幾勁原來廢既
成堆不敗馬頂盡8F

閘網

法國年長馬都冇10f G1跑
咁嘅話伊斯巴翰 傑克莫華 隆尚磨坊
呢三場就正常係Persian King嘅考慮路線
如果順利咪季尾先去英國/美國

Victor Ludorum費Sir畀次機會佢喺10f覆桌
如果表現有進/展示到10f G1馬嘅能力
咪可以考慮兩場冠軍錦標
唔理想嘅話縮返一哩都冇問題
只係今年一哩啲競爭都大得幾緊要，以往冇咁激嘅

1.5 10000%都冇用啦

三匹Shamardal仔
氣量變相有啲靠運都幾速度種

sussex 隆尚磨坊 傑克莫華
諗起鳩都硬

space Blues係法國G3先翻生

依家英法好似Cut咗互相需要隔離14日，咁VL 同柏斯國君可以諗下英國嘅G1

英國去法國目前睇係啦
唔係許覺能邊去到法國畀人罰22日
法國去英國唔清楚喎
David Egan好似因為14日隔離嘅concern
先冇去法國騎Mishriff

老費唔撚係一定要用PCB同Mickael呀

醉翁意開飛大熱

呢隻仲衰過廢乞衣

上次有買佢
但今次冇咁大信心
仲要冇賠率

呢場要邊隻

得益良多 1.6

2 4啦

蔡約翰神機妙算 北半球馬下季跑賺5分
7/7/2020

「有緣人」馬主文壽強。

蔡約翰連贏四屆冠軍練馬師後，今季終於要回一回氣，但累積獎金依然過億，排名第三位。蔡約翰馬房今季正處換班期，現時廐內僅59匹馬，預備定馬格予有一批即將運港的新馬，而目前馬房賽駒之中，有13匹是尚未被評分的新馬，留待下季才部署出擊。

13匹未評分的新馬之中，「友瑩昇」、「安旋」及「有緣人」等來自英愛的北半球自購新馬(PPG)均已經過連串試閘，但蔡約翰並不急於安排牠們上陣，今朝到場觀看試閘的「有緣人」馬主文壽強，就解釋了當中原因。

文壽強表示因為馬會今季改了例，由2020年8月1日開始，北半球及南半球出生的自購新馬首季上陣一律評52分起步，例如來自愛爾蘭的「有緣人」，若然今季上陣就要比南半球馬評高5分，由57分起步，若果等下季先上陣，就可以52分起步，變相賺了5分。

文壽強「有緣人」之前在從化試過三課大閘，今朝是初次在香港試閘，所以專程到來，結果馬匹沒有令他失望，在莫雷拉胯下以第2名過終點，走勢不俗，期待新季可發光發亮。

佢同羅記今年都好失望

蟲草之星落班
放陳蛇周狗上去既話

第三場有無水

甜酒杯

煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣

信你一次

佢威左3年 算係咁
羅記真係失望

遲早比個仔搞死

全daddy學唔到佢兩個CFU啲保養功夫

未學行先學走 入堆狗餅要老豆執蘇州屎

有父幹真好

閘網打開 馬匹馬匹 輸到仆街

閘網打開 打圈打圈 雷神伴你

閣下邊間教會

勇敢皇者5.2w,1.0p,邊個咁早轟落個p度

呢度大把13迷同隱性迷賀

開跑前個p應該有返1.8啩

肺炎又爆過

一點五倍唔爭氣 拿蛇負數莫痛悲

悅跑得 最佳機會

賀年都重P

賀狗唔塞車1檔入個p都ok啩

跑馬未

轉會未

果然友獨忌郭能

是你

成才點輸

對藍衫唔會再有希望

成班友邊間教會出嚟㗎

拉馬

成班填詞人狂歡緊

呢組好惡下喎

安旋下季

乖勢歡心 一放到底!
成才撲上黎第二

讓閘網打開 共發揮正面思想
就算打開網你都可誇過高高的閘
讓閘網打開 共奏出快樂跑馬
用獎金感染每一位 愉快地同唱

仆街 又唔撐頓

唔係唔撐頓
我今季一向都唔鐘意方仔擺明居馬果D
我係指 騎師(頓拉) 路程 檔位 馬房出擊
會太熱又好易玩野

高伯新呢

有晚就係
成手內檔近績馬用哂莫雷拉 大熱

點知瓜哂

跟方

佢去左邊

呢個好少賭

嗰晚佢夾兩三隻牙堯
嗰啲全部中曬 加埋一早講飛牙拉
今季同我老友幾有緣

真心問 點撚樣賭佢啲馬

雪戰神駒61分行行企企爆冷入Q腳

福逸3W

星期三會見到佢

球賽你好少參與 主要係買多

對上一隻重P輸到仆街
勇者勝第4 你老母

有時真係要睇種馬 對比天文學家，范高爾，sea the stars 藍營馬12F真係差啲 成日覺得佢哋啲種馬最好係1600-2000

等多幾年睇下金號角嗰啲點

人生太短 武肺太強
週三谷草 出手要大
終局一戰 痾哦笠揈

你40k點部署

CASH OUT

5F-10F都可以，不過好多二三級馬

攪撚錯

渣Ga

繁星布 金庫神偷太新有排都睇唔到
咩新路向黎明路向又麻麻地

@正叔
你唔答我肥鬼top5

烽b球水？

跟
拿基比次球水我跟未?

森林

lm

除左勁飛翔我都諗唔到

戒角中 唔撚想嗌
買大波等球探響
響就響唔響罷就好似仲好

想戒角

角球先贏錢

Same

修島楓你19角勁中喎

葵涌老友

必贏好多？

高佬新除左㩒住都上緊嗰隻
仲有冇馬識打疊

中風?

你係咁提19角

陽光大地
有理共想
大爛財

我好似係帶榮來 火車騎嗰次
屌佢老母 啲馬唔知想點

事事為王

角細 西維爾都係要即場賭先得

連利多

天才
天仲之寶
紙醉金迷
家家興旺
跑寶貝跑

大籐王
勇霸神駒

億銘之駒呢？

必蛇想晉身迷肥top5?

迷肥五壯士

迷肥你問過副會長未

睇來好多人對肥既馬有研究

今次佢都盡地啦，做多個閘，唔得都掃架啦

有綠人!!!!!

追緊佢隻冠鋒
到哂位，再唔得轉比老苗啦

呢樣都幾影響
達利啲強勢種馬都好速度種
Dubawi Shamardal呢啲
子嗣要上哩半多數係靠母線搭夠

養生師係唔係晨早就收左爐

你地位開始不保

老苗跟實「怡昌福星」落隧道，呢個姿勢夠霸氣。

万刀甲原來做左馬主

万刀甲一放到底

飛魚王子墮馬

有緣人好似退左無幾年ja wo

今年第一水三歲馬
真係唯有等下先

史塔肥

有廢物何良咩飛
呢隻抵賭到仆街

想拖君子精神
但係個磅

万刀甲係前面越游越有游甩左三個身位！

万力甲贏打吡！

今年渡海泳打吡冠軍～係你啦 万刀甲！

@新力必

騎豬王：我試下華將，火車🚞

政府注

頭注

星叻

無論如何，馬季煞科戰我會有若干來自呂健威馬房的坐騎，他為爭奪冠軍練馬師寶座必然會有壓力，這亦可令我保持集中，力求在當日取得佳績。」

笨輝

上場食盡形勢

今晚有場100%盤

煞科死追呂姚爭冠概念馬

Lm

4隻啫 ok啦
就算潘呂合作近9場8w都好難信煞科個幾隻有得打疊

2
1200(1) 105-80
2
1650(1) 100-80
3
1200(1) 80-60
3
1650(1) 80-60
4
1200(2) 60-40
4
1650(1) 60-40
5
1000(1) 40-0
5
1800(1) 40-0

何妖幫笨輝絕殺威哥會點

2
1200(1) 105-80 禾道駒
2
1650(1) 100-80 熱血鬥士
3
1200(1) 80-60加州雷電
3
1650(1) 80-60 幸福老撾
4
1200(2) 60-40
4
1650(1) 60-40 牛精大哥
5
1000(1) 40-0
5
1800(1) 40-0 神期大帝

5班威哥無馬啦
2 1200 勝利風範 勝利威龍 大紅包 好好學習
2 1650 輝煌星
3 1200
3 1650 精算齊同
4 1200(1) 英明勇將
4 1200(2) 非凡魅力
4 1650 陽明高高

3班1200 高明駿將

我覺得有機會出隻共同勝利

威哥5班無馬有啲蝕
好彩笨輝1000隻威風唔係強
1800大家都未必有馬出

屌你禾道駒

呢個陣頂盡一w

上場十倍 一睇就知有伏

一定有高明駿將

老仆街啲馬都冇乜分喺手
以為減過龍既原來退化仲快過減分

你啱
潘狗早兩日操過

連續幾日搏失一堆第二
望下田點騎綫路光輝
無望啦

大哥唔跑1200跑1650

2
1200(1) 105-80 禾道駒
2
1650(1) 100-80 熱血鬥士
3
1200(1) 80-60加州雷電 加州多寶 加州嶺域
3
1650(1) 80-60 幸福老撾
4
1200(2) 60-40 勁跑王 牛精大哥 愛馬劍
4
1650(1) 60-40 加州明雋
5
1000(1) 40-0
5
1800(1) 40-0 神期大帝

呂手馬勁好多
有幾隻仲要潘狗騎
何妖高高勇將又大機會

輝哥無潘頓幫真係爭啲

賀銘年其實是誰 是否真有其人

一黎佢唔搵
二黎佢手馬冇乜貨

原本可以出超霸無敵攝下位
但上次跑完已經停哂操

創科先鋒定馬爾代夫

佢下星期谷草三四班有咩馬報
鼓浪順風同盟力量？

含淚田雞

2 1200(1) 105-80 鞍歌
2 1650(1) 100-80
3 1200(1) 80-60 同盟力量/鼓浪順風
3 1650(1) 80-60 超誠寶寶
4 1200(2) 60-40 開心好友
4 1650(1) 60-40 全心全意
5 1000(1) 40-0 鼓浪威風
5 1800(1) 40-0

全心全意出到？

105上限二班1200最衰君達星放草
唔係佢好撚好跑

原來又停哂
咁可能冇馬出到
隨我來都唔似

隨我來都係

潘頓成爭冠救兵：煞科我騎呂健威幾隻

潘頓目前在騎師榜上領先莫雷拉6場頭馬，隨着後者今次賽事及下周三煞科日均停賽，冠軍騎師的殊榮幾乎已可說是潘頓的囊中物。

事實上，即使潘頓在季內餘下三次賽事交白卷，莫雷拉仍需在周日的沙田賽事取得6場頭馬，方可保持其奪冠機會。潘頓說：「當然，數字上仍未能完全肯定，但大致上亦無甚懸念。較為可惜的是莫雷拉未能在今季最後一次賽事中上陣，否則將更為精彩刺激。雖然我現時有明顯優勢，但如果到了煞科戰前夕仍勝負未分，肯定會更引人入勝，我亦樂於在季內最後一戰背負壓力上陣。無論如何，馬季煞科戰我會有若干來自呂健威馬房的坐騎，他為爭奪冠軍練馬師寶座必然會有壓力，這亦可令我保持集中，力求在當日取得佳績。」

與此同時，莫雷拉對於今季冠軍之爭亦百感交集，他說：「現時我看似大勢已去，當然令我失望，但潘頓亦確實表現相當出色，實至名歸。回望這一年，對我來說並非是個太差的馬季，我曾夥拍『爭分奪秒』、『馬克羅斯』及『夏威夷』勝出一級賽，這些勝利對我來說更具意義，大致上季內我有九成時間都有上佳表現，只是在對上個半至兩個月，演出並不太好。」

蔡約翰一向是莫雷拉的最佳拍檔，但由於蔡約翰今季的成績不及上季，難免令莫雷拉在下半季的鋒芒略遜以往。莫雷拉說：「整體來說，對於今季所獲得的支持，我已感到滿意，練馬師都樂於向我提供實力坐騎。雖然到最後我未必能贏得冠軍，但能在季內累積130多場頭馬，我已對自己難再苛求。總的來說，綜合多方面因素，我對今季並不感到太過失望。」

抵死

都唔會夠雷電跑架啦

我頓應承得去馬既 多數唔會玩野

如果今個禮拜三或者日潘狗比人罰停賽有無得押後到下季

滿樂時d仔女仲未有頭馬

睇下會唔會掉隻質新落去攝位攞經驗

應承你騎同應承去馬兩回事嚟

見龍在田

上場輸近左

15倍賭條春咩

勝在有方 — 方駿暉

以戰養戰贏馬交代

「以戰養戰」來港後雖未勝，但外地能得四捷，應非難出頭之馬。季初可在田草千二上名，只輸給其後能勝之「英之星」和「大俠士」，水準值三班中上級。戴上眼罩後可再入位而僅敗於「福逸」和「極速王」，再一次於強組取得季軍。其後轉到谷草一千找尋較弱對手，能打疊三仗上名，其中560場次步速不利下能以終極時速22秒32衝上跟實力指標「辣臣」串Q，確認谷草此程威力接近三班頂。最近密跑下回到田草表現回落，可當作回氣賽。今隔二十四日重返最佳路程，用七磅生不用負重，檔佳內疊跟好位後，可憑較高級數贏馬交代。

「閃耀榮光」早前四度在谷草千二上名，計級數與能力比此組最短途馬為高，剛戰縮程早段騎得太急，末段回氣不及而輸給賺盡形勢之「年年豐收」，表現其實甚勁。今次內側快馬不多，潘頓切入後如有較佳留放可跟前駒一鬥。

第二場 6 乘勢歡心 2 成才 1 銀亮之星

第八場 2 以戰養戰 5 閃耀榮光 9 加州神箭

你望吓星期日報名表就知
三班一哩：總理
四班1200: 開心好友 極速奔馳
四班一哩：見龍在田
英之星可能會再出

係
所以我覺得佢應承呂健威去馬

屌你老母 乖勢都搞

其實佢先係關鍵

你道歉啦

不妨望望近幾日呢4隻馬點跑
悅豐泰 威闖 精彩有你 駿皇綵
我信潘已經歸咗邊

總覺得大摩會似當年幫肥擊殺告咁做架兩

係
睇下邊個感情深厚啲

大摩聽晚追四win壯一壯聲威先啦

我知你想講咩
最後一日睇下如何

希望我冇睇錯人

總理我都諗過，保護權
其他真係唔夠金蛇你技高一籌

平常心啦
佢都盡哂力㗎喇

識貨 馬友

我好擔心
我可以輸 但輝哥要贏

年年殺科冠軍都幾win

佢做足哂本份
贏輸睇馬仔造化

今年你老闆有冇邊隻卡達聖可以出來擒威哥

siu45siu4 大摩3班1600無馬出 自己馬房啲三班馬就塞車

南區寶定嘭嘭聲

殺輝哥就有

屌你老母

唔想諗

好能惡

南啦 嘭嘭聲又12檔

告東尼唔用潘，間接送左冠軍俾人

用田預左架啦 條友冇真係可以去到最後都冇

南區寶 神駿馬車 大當家

嶺寶峰上場算唔算失望

但係有既時間又真係可以殺曬
夜泥一晚整三場 仲要告狗成季一場泥都未嬴過

用潘分別應該不大

咁又係,佢騎時候就負責分餅

都同意
佢啲馬有人死砌爛砌多過要技術

咪on9啦
點解會覺得潘狗寧願得罪威哥黎幫你
講未來一兩季點都係威哥有潛力d啦
搵自己笨柒咩

天天精彩會唔會出埋
隻野跑草都得

歸左邊啦
潘落力擊殺笨輝就有

好

人地理撚得你呀 落到場梗係跑好每隻馬啦 講咩幫邊個邊個根本嘥氣

大摩last3口

最出啊，勝利導航啊

我都覺
佢呢啲世界仔歸咩邊

抵啦
我記得我買幾大注 P都無

Agger

同意 見何妖就知
到最後幾日兩個都比馬佢騎
如果輝哥覺得何妖歸邊一早飛咗佢啦
掉返轉威哥都係一樣

將自己續牌既希望交託俾隻NIGGA

扎西1800 5.9

廿疊出灣 心諗乜野事

車狗對家買咗未呀

隻隻去盡 先唔會得罪人

好不安 個頭好撚痛 真係好撚痛果隻

想潘騎 潘都要肯騎

福逸唔洗去盡都撳住上梗來

望腳

有時真係忍唔到笑....

車狗今晚贏撚硬啦

聽日下盤等收錢

奧步場100%兩個鐘都未出
點搞呀

幾撚垃圾下
兩師徒都係

做乜咁搶口走去咬人

佢睇緊天氣

早幾年佢徒弟都冇咁差

唔係
見有人追奸仔達真係想笑

【進階選項】果然友翻版兩全其美

黃俊

嗰時梁家俊同何澤堯都上左去
佢仲係到鳩下鳩下 睇佢騎馬一同另外兩個比較就知高低

烽煙 -734.7

佢不嬲好撚串

黃傻一手送走奸仔達

及時行樂

好事黎 閪達好煩

【張基焦點】神駿馬車及時撻起

救命佳哥又搞我

咩話！？

烽煙人生贏家

幾時到徙弟
好憎佢個徙弟

呢個故事既教訓
隻馬有既就唔好慳埋哂啲婆乸數

依家搞吓生意仔咪幾好

老4不如我捐一半分比你同你共渡時艱...

閪綸

咁必蛇 你收屍都似
永昌宮隊野廢到搬泥副選都可以踢輸

幾時到何良散倉呀
屌佢老母

自己on9怪咩
佢好早已經差一場 衰on9

聽日上岸啦

燉馬燉到唔夠

多謝
但係你都負分....
烽煙 -9XX？

不過佢都係唔好咁快走
飛馬先飛楊明綸

人哋好似連warning都未收過

有win神Ho加持車狗 唔驚

齊頭-1000算啦

你有冇同理心？

輸撚硬

車狗上盤 gel到上太空啦
半場就打穿佢

唔抵幫

咁又唔好
你唔比我bounce back既？

好難有㗎喎
佢又唔係練馬師

我減多自己190分換你+190分

有冇人想玩煞科日精選自訂注碼

支持

搞死銀亮之星 搞死萬事欣

真 賭馬師 冷食師

做埋數嗰個好慘

下盤

咪又係excel計

豬馬師

佢都傻閪 唔去馬好心就報其他路程減分輸遠啦
成日輸唔遠 點減啊
舉例
木火同明跑1650 啦 減夠咪1200
怪獸乜乜 報草1000/1200 減夠番泥

佢啲部署戇撚鳩

好撚想佢差1W 收信

=_=

次次簡隻過200倍
撞岩一次 翹軍d fd乜都返晒黎啦
直上榜首

心中有您

必

牙貓以前迷良架
成日賭放眼量 大天龍 愛添滿

放眼量on9

一早係咁1200/1000 啦谷草 減夠咪1650/1400
咁先快手

10k精算齊同

放眼量係有賭
但咩大天龍 愛添滿邊到有賭

放眼量贏唔到 抵死
但喜盈運都贏 我屌

馬又唔識教 又亂咁部署 過到今季下幾季咪又係要收信

必 球水plz

老4

捱多幾季

W 最少10分 最多100分
P 最少30分 最多300分

完全支持

永昌官信心指數一星

等緊奧步爾出球水

其實我開始懷疑佢弱智多少少
以為一隻馬每年三百六十五日都係Fit
可以燉到有分頭 一郁手就有

比個機會你破-1000

呢方面冇concern就梗係好啦
咁仲洗唔洗分組？

車狗必又反手

你老死係
但佢唔撚係

我買一兆全熱p點計

收嗲啦

木火同明真係on9到

On9 就味9理佢

放眼量用返頓都輸

Poli好波

包尾

最靚果場比左俊

比機會我反Cup華哥

萬事欣聽晚唔得分分鐘報埋谷草煞科

再嘈搵蘭仔黎招呼你

笑45笑4
D配備路程左轉右轉
搞一大輪野最尾都係田1200
結果比人劏埋

佢love黎
最後贏9個馬位

煙煙四喜由包尾追緊上黎
嘩 個勢好勁
過左放頭馬 華可可
殺科戰尾場 烽煙四喜贏呀

烽煙 -12XX

部能

初出有Q
之後左兜右兜 配備又裝又拆
正正經經去馬唔得既

搵人上去鬥放

刨好馬未

變左華記負能量

刨左 但冇錢買

烽煙四喜大外一氣

唔係仲有邊隻
個廢柴真係唔識架喎

個勢好勁呀

二三流

現實
烽煙四喜tun既
哎呀 烽煙四喜收停左呀

唉 有工作人員 打開個帳幕

Good Evening Sir

未入直路
烽煙四起收停

Bobby hi

隻左後腳拐下拐下

帳幕打開

@膠慶

100%馬
想知再講

想知

玩10+30之後等人大賭

原來你講咗
睇漏咗

咪符合現實囉
越輸越賭得大黎追數

御賜盾牌跑一班千六做乜

我1兆分追數

功力唔夠

wa diu 聽日開場前仲要有日職

YES
隻馬之後退曬 用邊個都死

唔止二三流啦
直頭六七流

成才

OK

100%角

冇功力可言
贏到遮打盃好撚彩

今季過到 下季都唔掂

星期日四班1800

呢場我有份中

何良都中

btw 何良贏過兩屆遮打盃

求下佢 唔好比佢嬴
真係唔好

99倍包裝？
我舊登果日 比呢隻

包裝大師 好先生
勁過肥鬼

澳港盃專家

隨心隨意去安田

聽日有一隻 上硬

真 銀亮同長友之星咪撚贏
金鷹星期日繼續遊花園plz

夢仙贏呀！

佢仲有得揀邊隻上邊隻唔上咩 咁臭串架咩
屌

馬上發財！

得一隻有機會

錫哥淨係過終點先call到隻勝利飛駒贏馬

你地Jer夠未

大摩走寶

銀亮

有工作人員出緊跑道
準備打開帳幕

佢有一隻用左最強配備

好啦，帳幕打開
第一隻比人啪既係福逸
緊隨其後既係新力必

好先生跑墨爾本盃有獎金

期待轉播睇新力必

11檔 真係..

好岩個騎師

希望聽日起到機
星期日就可以大大屌 胆大威猛 金莊令 呢兩隻
信輝哥信我頓！

一定大力支持手足！

返嚟馬po了

差71萬
4班第2都有2十幾萬
睇下佢點
天地人冇左第3真係慘
差8萬

史狗

我記性差左好多

各位朋友，大家好！我是馬主之一的「南區寶」又出場，跑第五場四班1000米，今次檔靚兼輕磅，如無意外，三甲應該非常穩陣，建議用「南區寶」做膽！

「南區寶」對上4場跑得2W1P1第5，落敗兩場所輸並不多，上場跑第5之後，大摩立即用十分決斷的語氣對我們說：「『南區寶』冇咩問題，7月8日再出，到時換陳嘉熙減7磅，我同佢夾咗先！」一位70歲，即將離開香港的練馬師，處事依然果斷，值得敬佩。今場「南區寶」初次由陳嘉熙執韁，抽到3檔，十分理想，贏不贏到當然還要看運氣，但論人馬鬥志肯定不用懷疑。

波仔換陳蛇

烽煙四喜撲緊上嚟打尖呀

聽日賭多次 金錢炮

今晚來個足智彩生死注先

聽日唔賭啦

Gun

貓 聽日去觀塘嗎？

bounce back

有水？

每日4w 直上冠軍

一聽到番澳洲跑好似食左威而鋼咁撚勁

新力必贏墨爾本盃！

許蛇嗰22日停賽過完冷河先開始計

同路

4:58分前唔賭
4:59 落注角球大

幾好
幫手槓馬本

槓桿比率

戒角
明天play big ball

遠離角球，正確態度

精選俾熱定冷好呢

Yes

正數完季不是夢

買撚左了

任你開

華SIR

原來五十幾六十條友玩得14個正數
精選原來係戒賭pr

輸到碌柒
好彩聽晚有把叫方嘉柏既回血劍

聽日上正數啦

點上 我只係烽煙蛇嘅一半

你要同.0.巴鬥到最後一日，穩陣D好

你揀隻熱門對方就要揀隻冷門啦

戰術考量都要

煞科日終極bounce back

華蛇加油

咁都燒到埋我到

再冇w等收信

烽煙蛇差30幾萬

R2 成才

講明先
R9

R6 味搶

R3

R2 唔好同我爭

R8

上次揀過中撚左伏
唔知條仆街撚到幾時

R10

TESTING

Book你老木

R11

Testing

R4

搶呀

R1

S1-1

R6

Ok

快撚啲講
落完注睡

Diu

R4 太陽勝將 （被屠殺）

R4 太陽勝將 (睇書)

R2 型感 (我愛金世正)

R7 馬功臣 (冼毅力 saint)

R7 超能量 (人一世勿一世)

R9 水箭龜 (poli)

R5 大當家 (覓腸)

R8 鴻圖明星 (小川ともみ)

R3 創科先鋒 (烽煙)

R5 金枝玉葉 （時時精綵）

R4 勁瀟灑 (Win神)

R7 軍力勁 (新力必)

r5 金糠 (華可可)

R2 龍城猛將(bogo)

R8鴻圖明星（尊兄）

R6 雷公鑿(Priestgod)

R8: 萬眾之力（吳宗憲）

R9 水箭龜（超）

第2都冇

唔記得左十點

我屌

頭場

好彩第一偷雞

R9鴻圖巨星（尊兄）

第一衝閘

我21:59:59

呢個開始

咦 原來我搶到??

R9 曈曨光彩 （超）

又同你同路

第4場 寶珊讓賽 君子精神

七色跑第一呀

你最快wo

大家咁快

siu4

R1 醉開心 (新力必)

冇鴻圖明星唯有要鴻圖巨星

有研訊呀
請保留彩票

R1 葵涌老友 （被屠殺）

捉到啦迷肥

R2 冰雪聰明 （超）

話撚左你條撚屌迷肥
5隻馬都知

R6 勁駒 （奧書）

我屌 R7無位

R3 得益良多（超）

祝齊羊

R1 醉開心 (新力必)
R2 型感 (我愛金世正)
R3 創科先鋒 (烽煙)
R4 太陽勝將 (睇書)
R5 大當家 (覓腸)
R6 勁駒 （奧書）
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)

R1 葵涌老友 （被屠殺）
R2 龍城猛將(bogo)
R3
R4 勁瀟灑 (Win神)
R5 金枝玉葉 （時時精綵）
R6 雷公鑿(Priestgod)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8: 萬眾之力（吳宗憲）
R9鴻圖巨星（尊兄）

8/7 馬po精選
第一組
R1 醉開心 (新力必)
R2 型感 (我愛金世正)
R3 創科先鋒 (烽煙)
R4 太陽勝將 (睇書)
R5 大當家 (覓腸)
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺)
R2 龍城猛將 (bogo)
R3 得益良多 (超)
R4 勁瀟灑 (Win神)
R5 金枝玉葉 (時時精綵)
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)

唔揀了，其他唔想揀

可以飛太陽

mark低左你個隻跟進

R3 馬爾代夫

串燒三兄弟

我地錯囉咁點啊

第一組星光熠熠

R3仲有位?

冇

冇了 原來

冇
跟poli蛇果個就啱
blocked左睇唔到佢留言

本來首選係情緒，自己會買條q

屌 兩隻都咁冷 咁你講咩冷好定熱好

冷就呢場，熱就8,9場個d

精選咁多狗餅點搞

都負開數架啦

齊齊-360

我發現小川好迷韋下，成日見佢精選搶13 d馬

原來水箭龜P大熱
早知揀醉醒神算

爆菊迷周大元帥

追多次冰雪聰明

唔撚會再揀肥鬼

反肥大聯盟

咁你熟啲啦

迷肥大將軍

又勁飛翔禁老土

重申一次，我迷韋唔迷周，迷肥正

冷p又死一堆...

爆菊冇講錯就得

呢po我支持你呀波利，肥鬼點揀得落

揀親佢都輸

唔記得左鐘數
揀唔到悅跑得

我想揀
你話要我先揀型感

我唔爆菊嘅，我會禮聘周狗爆你菊

老表醒星期日輸減多5分 暑假編班減7分5班見

咪又係一齊X，爭咩

而家我唔使X

幾撚時正數
又話追我
等緊你

下季爭冠籌碼?

5班起碼有廿十幾隻

追到世正下海個日

今晚有咩球賭

肥未雨綢繆

等緊你來射我
OH SHIT

23:30 corner big

寶高話00:00 果場先係

好老土既藉口

昨晚中了烽煙伏 有陰影

老死我同你又串埋一齊，點睇?

世正蒙頭入閘還可以

華堡中喎= =

贏架啦
拍定手先

明顯一組頭4個輸晒啦

沙田煞科你搶將悦？

味膠

劇本係覓腸救全家

同你撞心水點部署

邊隻先

運氣差d可能死剩波利

EarthLight 唔跑莊柏德

睇下邊個騎先

講真 燉馬肥鬼真係Top
一減夠去果時 隻隻超班
中華之光 神x金剛 博愛友威 醉開心 軒園
一郁手果場超到

中華之光

中華之光個分又壓到史無前例咁低
係咪想學方仔雲呢拿咁

我牽頭 顧問來

應該係nigga la

盟主金什芬

減到潘120 磅騎 即係47 分

頭兩個X
R3 4 W

佢259 迷肥架
佢有買 得賞

頭場P 啦

盟主個名都打錯
罰你番去抄一百次

感動

唔撚係呀

屌你阿當嚟，迷肥四天王分化我地反肥

抵你包尾
咁撚搶口
未入直路都散晒

盟主:金仕芬，ok?

我同當仔都反肥

屌你都係錯
人地叫金仕芳

你講乜撚野

想陰我

迷肥係咪黑社會黎
咁撚串既

我最叻就係捉肥鬼減夠分去個下

Fat fat

聽日頭場肥鬼贏左嘅話 新力必都可以加埋入肥鬼大軍

呢張相你點解釋?

佢迷唔迷都係

你捉住世正個下顏射佢

佢晏奏列舉肥鬼top5已經...

新力必再次回港 加盟葉楚航馬房

走唔出我手指lar

咪係 我CAP 左
我都諗唔到5隻佢即講
我只係諗到安田果隻

幾時進入世正

進軍安田重要棋子

肥鬼Top5冇僥倖
假迷肥

得返三次中六寶機會

中一次就夠

澳港盃第4度稱霸

雅士谷金盃 新力必贏呀！郭能首次捧盃

屌你老味有次6x63 win 斷中華之光

佢贏我贏狗會100個

直路牙般福逸mode 仲望後面

我真係好撚記得

路短只宜拖

閪馬 邊次先得

右下 貓仔黎

同路 果次大注左Wp
得個P 比容狗殺左

惶惑地等待你出現

林太是否真有其人

儘量支持華人

林太=金世正

即刻有圖個啲多數都迷肥

睇書貼肥鬼快撚到

迷肥軍準備晒肥鬼d圖好正常

証明支持我肥

賭波馬人間蒸發左

波利 100

見到多報紙諗起一個人

連隨心隨意對眼都同隻樹熊一樣

隻馬都突撚哂眼

カフェファラオ
牡3
Ｄ．レー 56.0
1.0
1人気

輸撚左驚廢lin返唔到澳洲

球仔啦擺明

隻馬會帶個人返黎

大本營 2000

放馬過來隻眼空洞到...

愛是永恆 當所愛是你

仲話唔係迷肥

邊有得輸
慢閘都番來贏
仲要對地方馬

咩馬來

@當囝
你係咪想笑死我
無啦啦屈我買得賞

放馬過來：好肚餓呀仆街 又唔俾飽飯我食

法佬茶座

金蛇，阿當佢分化我地反肥陣營

佢心諗幾時可以退休

當囝得閒玩吓膠啫
老死嚟

下季爭冠重要拼圖

肥鬼隻隻都被迷肥吹到下季4,5w,咁計法肥鬼下季咪起碼150w

基本

聽日第二場之後可能係一個終結

俄超都冰角= = 你賭撚埋佢

個個以為下季欺師同菜爭冠
肥默默起革命

你唔揀水箭就我揀左

第一場

外地贏緊 The Gurkha
屌你玩到出神入化

又訓成才

距離最近個次上名少左30分 養咩馬呀

跑谷 跑泥

-.-

泥地必合
下季好心跑泥
5班季初泥1650/1800 都弱
草地又熱

成才當聚才咁買

其實個馬主有咩感覺

可能冇乜嘢
差唔多3球獎金

佢外地點贏The Gurkha
其實睇番 肥鬼將隻馬跟前用牌仔都入位 都癲
為左食冷P乜都做得出

牙當為左迷肥乜都講得出

無人賭球 馬po已死

講真 我反肥
你睇邊幾個一講就貼圖 果幾個先迷最勁

上半10角

精選冇隻同路

最後幾日使唔使俾優先揀馬權俾華可可/.0.
好似百萬挑戰盃咁
@新力必

跟華可可同馬會決一死戰

祖雲達斯食撚屎啦

拿蛇

屌你老母森林，下體

輸撚左球 點撚樣搞
好頭痛

銀亮之星 嶺寶峰 美麗曜動 派果一萬訓落去

leicester 2.5b

每隻3333蚊
定推爆一隻再推

C朗吹撚大咗

好少見 祖入2粒先 比人cup4粒
仲要Ac

琴日啲波好撚癲 我投降了

跟呀 屌你老母

日職 味放棄

先用日職槓桿
夜晚再上

我全針.....

贏錢前奏

我全戒了...88

日職有冇水

成才臨場無廿二蚊樓下都蚊水 一定唔大賭
銀亮臨場三十三蚊留下 我就覺得信心十足 一定要殺隻成才 陽明亮亮同樣道理

On lun 9 var自己畫條線都offside然後話冇

我唔知自己睇緊乜

挽留

落雨

邊場

玩緊8:00

我乖勢 陽明
同你撞撚哂

同路
Buy jor 2格

仲有邊場

-9

阿

墨西哥槓日職槓馬翻身
賭仔唯一出路

客隊禁屌

咁跑出係邊隻

各位手腳再見了

挽留我烽

我乘勢最多拖
成才正正經經根本硬淨膽

佢既意思係佢贏到同我地再見

唔係呢3隻啦

即場大細1球
似足00

End game

5

呢隻幾靚

繼續買條絕命過關先

其實好撚驚呢隻 痴撚線
初出跑得咁好

想比佢含

今晚我唔撚同你end game我唔姓奧

無跟方唔識賭

4cccc

好掛住佢啲又X

沙田果場睇賽蹟差
但其實好好
但賀狗

-7

X到再見

卡迪斯贏喎

森林跟左大轟想4

必開心啦
車又贏

冇盤冇買到呀屌
買撚左森林，起身仲要買下體
on999

10000蚊基金今晚同佢博命

無錯 同路

祖記輸撚死人咩...

Alex Sandro食撚屎啦...

5c

南區寶坐穩

奧書果然wfh

支持，兩位叮噹馬頭，觀賞程度絕對不雅於榜尾幾位

個個巴西佬Sandro無啦啦送個波俾ac單刀
想知c朗有冇屌柒佢

昨日森林角大好彩富咸玩角球旗

屌你正叔又中

正叔又掉低我，屌啦

輸左俄超角
贏30

11c再講

算啦 好嘛

又話戒賭角
仲唔捉到你

比Ac 入到4粒 祖記收皮啦

祖記第六球輸撚死人啦

尋晚咁撚多大波 肥死你啦

無賭大波

頭場就想生死注
點好

我都想
貓 快活一番 點睇

屌，咁大聲
唔賭了

我想大賭球健士頭場= =

應該未得 下季

呢組成堆老弱殘兵
佢質新見進步

B1添

佢4班已經有走勢
落班13有親自拍跳
係呢場啦

我唔會買
純問貓

10點點部署

仲買
個賭本比你搞彎哂啦

7CCCC
@BOGO

又關me事

-4 快少少

Home office唔賭8,10點呢啲西波真係唗撚哂

賭撚緊

8ccc

即係你冇輸= =
又撚 又掉低

魅力漢子太空戰士，冷吼型感

福b -3

9ccc

快小小2格左佢得唔撚得
想安心工作

賭咁大拿B

正叔3k一注

There will be no Ghaiyyath versus Enable rematch in the Group 1 King George VI & Queen Elizabeth Stakes at Ascot later this month after connections of Sunday's Eclipse Stakes winner confirmed he would instead head for next month's Group 1 Juddmonte International at York.

即係隆尚再鬥過喇

心之所慕有冇話下場跑咩

佢琴日中兩場角大
贏10K

佢賭好撚大

岳伯仁只係講過考慮跑愛爾蘭橡樹

買左100就話1萬

既成事實 凱旋門見

ARC 想睇世紀大戰

-1C @寶B

十點球水

新女帝會跑Yorkshire Oaks嘅已經有世紀之戰睇

艾柏賓講過話去隆尚之前盡量唔想再鬥女帝

11角兩個大户又贏好撚多屌

11CCCCCCCCCCC
搞撚掂 有錢賭日職了

新女帝一係走三冠呢條路，一係就行返女帝走過嗰條路，如果係行女帝條路呢，Yorkshire Oaks就一定會碰頭

正常啦
不過既成事實都無乜底牌架啦 都係一招

所以我好撚期待只係得一招嘅放頭馬係不利放頭嘅隆尚有啲咩表現

樓上贏錢嗰啲全部lm 派未

富者越富

派未

Bogo
果然友點睇

我地兩個....:(

牙DON你比人呃啦
正叔贏最撚多= =

再遲d

5班超就一定超

1:1我咪67

GEL頭是常識啦

場墨西哥友誼賽幾耐先派

起碼3,4粒鐘後

0800贏錢名單
奧書
星宮
正叔
福逸

派未

10 1 含

屌鳩你
細心D睇先知你咁樣護航你老友寶高蛇

擇名

仆街寶高贏得最多

新力必仆街黎

唉 琴晚啲球又x左幾舊水

呢個一定，呢幾個賽日，幾十萬了...

1CCCCCCCCC

又嬴....

牙當
輸啊

又話買日職角

幾百萬啦

唔開盤都幾on9

成日唔明點解狗會唔場場開盤

日職5點WO
仲有條2X1飛 10點都要叫下既

對撚左

佢老細3win 估下佢贏幾多

同晒路

角大回得好慢
9.5係咪gel定

必反手買幾多車狗

話撚咗下盤

2CC
-9

日職追數再賭馬？

唯有係咁
刨緊日職

呢句唯有係咁跟方好似成日講

懷念

4
CCCCCCC
C

你終於上水唔係講

閘
閘網
閘網打開

你先係高慶本人呀嘛

咁撚多角 又X

-5C

8隻 福sir 2x1又500k

我福

what

福蛇lm 我了

醉翁意越回越冷

==
派咩鳩
琴晚X到仆街

必蛇琴日中水晶宮

又贏

原來小鍾食撚左林莎

禮拜日贏得未呀

冰左角 ON撚9 GG

味on9

推，支持，真心支持

輸硬 大摩話嘅

去告

-2 難挨

9

11冇難道啦

勁飛聖有冇機會執返場
12檔

冇啦

買左日職了

你信唔信軍力勁

報埋星期日
下星期三應該又跑

5班1000

唔撚比水 = =

唔出奇 但11檔

買撚左球健事騎王點部署

派錢囉

過到頭關就穩陣

鑽

我球騎王開出派你

咁串

我預佢提早派錢架wo

6,7,8場完全唔同路
無辦法祝福你了

屌你老味唔係半8全9咁老土呀

我球今日4win

派埋我

燈閪就排第二邊啦

冇買到

10C 就追返哂琴日輸果D
11C有錢羊
9C就等含撚

除定褲

10ccc

-1

掂啦 我福

10C完
唔使輸算係咁

同你講咗打皇牌大機會都要後備

我知呀

當贏啦

‎[銀亮之星萬事欣] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區V

電訊馬馬馬馬慢閘得唔得

1001=傻鳩

1001 大賭日職

我波出閘ss

1001 何良fans

1001 奶烽煙

1001 青蛙跳

1001 需要試閘

1001 晏晝食牛腩飯

好撚慘呢個 迷舊屎

1001 支持楊明綸

1001 角球專家

1001 拿蛇cosplay女裝

1001 唔準食飯，D錢拎來今日賭

大家午安